大家點睇動物台唯一指定神game碧藍幻想GBF宣佈同鬼滅合作

呢次真係九龍新界都冇得避
反開鬼滅既我地何去何從

博派不嬲撐鬼滅，不要拉埋一起講-.-

反鬼滅只係一班接受唔到新事物既弱智古老石山

黎明=表學生會
我=裏學生會

炭仔火屬 唔反了唔反了

我好失望

物以類聚

以為艦b

還敢反鬼滅啊 神父

垃圾同垃圾crossover

鬼滅活動如果送粒FFG
即刻唔反

執pad2手飯

聯動有10連卷大把人都收貨啦

玩母豬連結未得囉
睇佢點聯動炭仔佢地

收爹啦

駁5刀？

唔恨lor
點解唔係彼岸島同GBF合作

你恨唔恨都改變唔到gbf食pad 2手飯既事實

彈珠一早合作左啦
懶醒

乜能野二手飯

直熱=神父+左治怨恨者

彈珠係咪食住劇場版條水呀 傻鳩

屌你老母 神父真係弱鳩智

你打古戰會用聯動角？

唉 冇人玩的了
炒冷飯驚

GBF同鬼滅合作關劇場版又咩事
劇場版又關GBF合作咩事
食二手飯？唔講以為係PAD施捨比GBF
痴線 九唔搭八到極點

凱留 用黎打牛

屌你老母條友R存在感

柒夠未

你仲咁好心同佢嘈

想睇下佢可以on9到既極限係邊到

係呀係呀 一定唔關劇場版事

無呀 笑鳩你搶唔到第一水姐

唔洗笑 冇人稀罕
心諗乜野二手飯
原來自演乙

你最型

講到稀唔稀罕你決定到咁

你隻pad 都係食白猫2手飯炸

低汁=V豚=神父

你最母豬

你up乜鳩

我稀唔稀罕我決定唔到唔通你決定啊

你隻臭g不懂c社最佛心遊戲

冰鳥守塔清兵都唔識就閉嘴啦

講到你係果度做咁

不是

我個稀罕唔稀罕係我個人觀感wo r
我唔稀罕 我直頭可以活動都唔入去打
你笑我冇得搶第一水
又講到好似你話到事咁
講真弱智就出少句聲
乜能野係到做又二手飯

比d高質小小既對答得唔得

我笑緊隻驚呀 被迫害妄想？

乜野啊 又笑鳩我搶唔到第一水
個我wor
又笑我食二手飯......我唔係隻game wor..
你真係弱智架wor 想笑人依家又粒水笑隻game......
下😧

第一句已經講隻驚啦 之後省略姐
唔係講隻驚講pad托柒呀

突然覺得鬼滅肯搵gbf合作 gbf應該係執到寶先岩

廢話 我地鬼滅世界第一

笑鳩我搶唔到第一水 講到我好似係GBF到做咁
夠膽開個頭又唔敢繼續講落去
然後又話講隻game
自演完又粒水😦😦😦😦

岩呀 省略哂我之前講d野 成個阿叻咁
話你既話你點演繹一開始既對話呀

玩FGO就無事

你咪繼續兜lor
食二手飯 冇第一水？
想笑人然後比人駁到駁唔到就轉移視線話隻game

想問你點理解 食pad二手飯呢句

咪撚吹GBF得唔得

下 你既意思係話跟住PAD之後同鬼滅合作？
我咪答左你彈珠一早合作 你又話唔計
龍門任你擺
我幫你答埋啦 呢到你就話講隻game
之後就笑人冇第一水玩

你不如由頭理解一次先嘈啦好嘛

駁唔到就收檔
你粒下水最多唔打你咁大力

話緊食住劇場版個熱潮呀
定係你覺得無呢個商業考慮

想回坑了

撐咒術反鬼滅 你我有責

笠你個頭咩

咁個二手飯係邊到尊貴既留比GBF食
我真係好想知PAD何德何能比到二手飯GBF食
GBF合作活動從來唔洗抽 唔洗你比一毫紙
仲要GBF唔同劇場版標題合作
之前魯路修合作都有劇場版標語
鬼滅紅左咁耐都未減退wor

失蹤人口

十分同意

話你搶唔贏呀 施捨

有冇劇場標題咪一樣都係食住個熱潮

搶唔贏d乜野啊 搞笑搵第二樣野啦
一時又話二手飯 留尾流比GBF食
一時又搶唔贏
唔好咁矛盾啦
PAD何得何能同GBF做橫向比較
我都廢事講得咁難聽
係咪話GBF搶唔贏個劇場版標題啊

搶唔贏咪二手囉 弱鳩智

我邊有將兩隻驚遊戲性做比較呀
又作d野黎講

神又係你鬼又係你
冇標題就係搶唔贏PAD
但係冇標語又當係食劇場版熱潮
你個二手邏輯真係奇怪到我笑
等我仲以為係乜野咁高章PAD留比下欄野GBF

冇人講遊戲性能
不過想知點解有下位遊戲比二手飯上位遊戲食
由頭到尾你都解釋唔到

係 一定無食住個熱潮

講緊合作呢條水呀

根本唔關咩上下位遊戲事 有合作就吸引到新同舊玩家架啦

二手飯呢 想知GBF點樣指定食住PAD流落黎既鬼滅二手飯
你又話淨係講隻game
我覆述下先： GBF食PAD鬼滅二手飯
但一早已經有彈珠同鬼滅合作
你話唔計 因為劇場版好hit 果陣未上
所以任何手機game同鬼滅合作排PAD之後
都係食劇場版熱潮 都計二手飯
PAD勁能到 係咩比自信你咁大口氣憑咩？
PS.GBF仲要唔係同劇場版合作

廢話 你做咩唔計彈珠

其實你係咪唔肯承認鬼滅劇場版熱潮

點會冇熱潮 票房咁高
但個二手飯我真係睇唔明
你話GBF R撈我都明
但GBF憑咩係食PAD二手飯
講彈珠你又話唔計 咁個龍門好難做架wor

係幾勁架 山本眼光幾撚好

以你logic
咁之後其他game同鬼滅合作就係抄PAD啦
合作元年由PAD開始計
以前就冇熱潮
以前其他廠唔計

咩憑唔憑 係個時機無咁好姐

抄咩野呀 又作d野黎up

臭g直葉連山本大介都奶
被大介屌得很爽嗎

咁之後既合作都係食山本尾流wor
唔係咩 佢眼光咁好
彈珠先人在前 一句就係唔計

山本知道鬼滅世一

彈珠果時鬼滅有而家咁紅？

佢眼光好但係時機未夠好

果陣既紅又係唔計咩
鬼滅熱潮冇停過wor
唔係當時紅到依家邊有咁多人走去戲院睇

咁個二手飯係邊到黎

講到尾你都係唔想承認劇場版既經濟效益姐

合作帶黎既人氣同收益呀

點會唔承認 票房周邊全部大家有眼見
但我睇唔明一個已經有人行得好前做左
但最後比人抹殺曬最後另一個下欄野當自己先係先導者

你覺得年頭同順住劇場人氣邊個經濟收益大d

無話咩抹唔抹黑先唔先導者

經濟收益大唔大關事
你隻game搞合作 同我隻game搞合作
你會影響到我 定我會影響到你
唔同game唔同系統
珠玉在前 有人做過既事能算二手飯嗎
事實就係人地做過先 你要認
所有合作都係商業性架啦
因為你PAD係呢個timing合作
所以之後既全部都係二手飯?
PAD咪又係跟風抄人合作

點會唔關事呀

係咩令你覺得關遊戲系統事

咁人地點解要同鬼滅合作?
咪又係商業化行動
想IP帶動隻game人氣 對不對?
更莫講人地一早已經有呢個念頭行先過PAD

就係大家系統唔一樣
先冇得一概而論
你既二手飯理論完全站不住

係呀 咁你覺得邊個受益大d呀

邊個受益大d關我蛋治
我同你講先後次序你同我講邊個揾錢揾多d
二手同唔係二手唔係基於個先後次序咩

唔講收益合作黎托柒呀

飯都有分靚唔靚
你d飯都未煮熟

飯未煮熟都唔叫飯啦

唔係咁計架wor
你咁講就好似我係最紅既時候睇套野
你係我之後睇都係食我尾流食我二手飯咋wor
但明明有人早先過你 但你話因為未夠多人識多人睇
所以唔計 計自己先係開頭波果個

偷換概念 將公司收益代入人既快樂
公司收益會因唔同時機不一 後者唔會

但確實就係PAD係人之後先合作
而人地彈珠同鬼滅合作係有足夠既理由同熱度去合作
過左一段時間之後 你PAD係劇場版上映後合作
GBF既合作何來食二手飯呢種言論
一GBF不用劇場版標題
二PAD不是最先合作既一款game

是但啦 拗呢d好無謂

唔係 我唔係要拗d咩
但我由頭到尾就係覺得你話人地GBF食二手飯好on9
講到好似我地玩gbf既好能提子PAD有得玩合作先
根本就唔能稀罕 有咩咁能巴閉
pad連營收同活躍玩家冇樣野比得上我地GBF
拎黎比較之前唔該稱下自己咩斤兩

其實GBF好早已經傾好數
只係佢話左要依家先公佈,計返條數點都早過pad

呢d其實好基本
活動都唔係話我今日見你hit
一陣就出到 模組配音樣樣野都要時間
睇下個複雜性就大家心中有數個工期係幾時開始

真唔真呀

你玩玩看

佢係咪食咗回力鏢